用蘋果日報名義報假新聞

係咪已經犯左法

我信咗

蘋果平時都報唔少

推俾蘋果睇

搵人 Backup 定

繼續吹.gif

乜完來假架？我仲以為係堅
蘋果快d做野啦

如果係真咪好囉，空歡喜一場

起街道笑出聲

report -> it shouldn't be on fb -> hate speech -> racial

我仲以為有希望

希望真係有咁既一日

蘋果告佢啦!

毒果啲咁嘅狗閪報紙都有五毛搞

下乜唔係真架咩 ? 我仲SHARE左俾我D親戚知添啊

有哂蘋果日報個LOGO架喎

係囉,,,,,, 我真係好想D大陸小朋友全部死哂呀!!!!!!!!
全部個頭爆開哂 血噴哂出來
轟呀!!!!!!!!
哈哈哈哈哈哈

打撚死佢

司馬昭之心路人皆知
究竟係邊個想撕裂社會 一眼睇透

backup推上報

支那共產黨不嬲玩開分裂分化， 等你班人鬼打鬼唔得閒反佢， 好似新疆西藏就不斷用漢人殖民偏幫漢人重用漢人， 等班原居民仇視漢人， 但沿海地區就偏幫少數民族， 佢地偷野搞事就從輕發落， 結果漢人又仇視少數民族， 更加唔洗講一開始玩既階級鬥爭

推。

明明蝻亞人治安問題立法同執法就處理到，就偏唔理，再搵傳媒煲大佢，令班連登仔掛住鍵盤反蝻

不誠實使用電腦, 拉得

支那畜身份: 免死金牌

屌假嫁？
咁又係身分角色掉轉就差唔多

如果係真新聞既話咁香港就有救啦

用腦諗下都知冇可能

係WhatsApp Send咗比蘋果睇
佢藍剔我就算,屌

民族仇恨，種族歧視
又幾好聽喎

不如巴打你幫手變真佢?

Pish

點會告得入 香港司法咁公正

如果真係發生 我支持佢 打得好

我希望過多一排依類新聞會變成真新聞陸續出現

我信咗，有冇搞錯，我仲講曬比人知

屌你老母痴撚線
邊撚個咁得閒請埋d五毛整d咁嘅膠野出黎

言論自由冇左？

恒大仔表示睇唔過眼

link?

頭先一怒之下炒左兩隻黃絲狗同埋cut左單同香港企業既合作

而家先知係假

點解會係民族仇恨
即係承認hk is not支拿？

承認香港人係另一民族 ？

而事實絕大部份南亞裔係深圳走過黎， 咁易走又唔見銅鑼灣書店果幾個番到黎

到底有冇犯法

嘩 假新聞黎咩

push

推

唔推唔得

總係有啲豬隊友

可唔可以報上東張西望 本來信左單野 懷疑有人搞分化

不能只有我看到

幫推

仲諗緊邊個細路咁叻仔

蘋果唔係咁都忍到嘛？做野啦

真係有啲咁識諗既小學生就好

好不安

吞聲忍氣

不安

不誠實取用電腦

d 港畜咁惡架 等我放晒手頭上d 股票先

呢啲叫言論自由？你智商得翻幾多？

都啱既 親支個腦無咁上下 唔怪你既

"種族岐視"係唯一可取